有冇人報咗中大Oal個exchange?

今日去interview差啲抄咗

好想去exchange呀

有

但係你老豆係段崇智

幾多GPA? 想去邊？

爸爸成日都要去應酬，唔得閒理我，好似冇咗個爸爸咁

報咗同Exempt 咗interview